蔡英文：對香港「關心但是不會介入」

蔡英文總統

在台北，蔡英文總統說，對於香港「關心但是不會介入」，呼籲北京與香港當局要用智慧與誠意化解衝突，不要將局勢惡化的責任推給並不存在的外力，別做出錯誤判斷，造成歷史遺憾。蔡英文又表示，兩岸關係對印太區域的穩定發展至關重要，向來是全球關注的焦點，近來香港的反送中運動也引起國際社會關切。
她說，台灣做為民主陣營的一分子，支持香港人追求民主自由，也擔心香港的局勢惡化，期望北京和香港，不要拒絕和人民對話，也不要錯誤判斷。
國台辦警告，民進黨當局停止破壞香港特區的法治，停止插手香港事務，不得以任何方式縱容違法犯罪分子。
民進黨近日表示，將用人道救援方式，給予到台灣的一些香港居民「個案協助」，國台辦發言人馬曉光指出，民進黨當局罔顧事實、顛倒黑白，不僅為香港少數暴力激進分子掩蓋罪行、助長他們禍害香港的氣焰，還公然聲稱為提供庇護，讓台灣成為「避罪天堂」，不顧台灣民眾安全與福祉，認為任何人都無權淩駕於法律之上。

即係台灣政府乜柒都唔會做、幫

官方當然咁講啦。

幫左好多啦

蔡英文：一直關注事件

其實呢個就係人都知 用呢件事攞曬所有著數就緊係走人

有無人知當時流亡台灣d義士而家點
之前聽講佢地係台灣得唔到幫助 又無乜錢生活

唔幫就唔會收留香港人，暗中幫唔出聲，對外實話中立不介入架

佢地都自身難保啦
想點幫

睇內文，唔好做標題黨

唔奶共己經係幫

完全同意

去到嗰邊完全冇身份，連政治難民資格都拎唔到

咁叫做幫

呼籲北京與香港當局要用智慧與誠意化解衝突，不要將局勢惡化的責任推給並不存在的外力

收留已經幫左好多，生活都支援唔少，長遠都係靠自己，台灣總不能一直派錢

梗係唔會真係介入啦, 唔通出兵咩

介入同幫助係兩個概念

介入 = 提供物資 , 提供人力

台灣當年太陽花
香港啲港豬都仲未覺醒
人地唔踩你多腳算好啦

唔介入係為咗唔俾中共藉口

今次運動佢有份釀成, 梗係咁講

逃犯條例修訂審議戈時已經講明唔會接受移交

另外 難民接收點會打鑼周街唱呀 睇下黃瓦全去左德國捱左幾耐先攞到難民身份
我諗上唔上得水都要問準當地政府
另外連個身份都可能會轉左

幫最多已經係台灣了。拒絕用逃犯條例黎移交，加埋未比中國收返，已經係最大既幫助。

唔緊要架English
你得閒向美國買下飛機都好幫到手架啦!!

如果台灣今届係國民黨做緊，就真係連台灣助力都冇埋

原本中共準備趁大選直入台灣，
宜家啪晒偉哥但係入唔到，
睇到都想笑。

介入係出兵或者提供物資，資金，唔會介入好正常
義士走去台灣，台灣提供庇護就純屬台灣內政，唔算介入，亦都係台灣政府實際做到嘅嘢

之前都係case by case 去睇
睇你係香港政府有冇告緊佢
做法根本冇變過
咁果班入左香港立法會既義士又點計，連控罪都冇，根本唔可以逗留台灣超過30日

都好理所當然啊
台灣可以幫到啲咩？佢地都危如累卵
咪撚屌台灣啦

唔通開到聲話介入咩

講到尾 冇靠自己嘅覺悟係贏唔到

唔通話台灣勢力介入咩

台灣搞得掂自己都偷笑 專心收左韓生皮先喇

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

合理

支持韓國瑜
班垃圾台狗一齊地獄啦

去美國個時
幫手講兩句 咁囉

自己睇場大佬要坐落枱玩

你敢唔敢唔企埋一邊？

唔通會講好關心
有必要時出兵介入
資金援助反對勢力
公開收容政府難民咩

出口術反對
同暗地𥚃收留政治難民已經好多謝

上個月我見新聞寫 佢地逗留日數就到期 政府/蔡英文無幫手解決? 而家佢地應該過左逗留日數個期?
所以先想問下 佢地而家點

某程度上 我地同台灣係命運共同體
以後唔再講台灣壞話

台灣仍舊未被中共收番已經係一個好大既幫助

標題黨

正常 冇咩問題

on9人家過埋總統大選再算啦

想佢講咩？我會大大力幫香港人架～咁樣？

理論上最多留三十日，
咁一番番左香港
一係仲係台灣
一係再去左其他國家
冇消息就係最好的消息

仲想佢點幫 唔通叫佢出兵打中國咩

踩台撚 分化撚 又撲住咁出黎
台灣大選親中派唔輸 中共強硬路線班撚屌就唔會失勢
香港只會更加慘

你講到救咗啲人冇幫咁

唔係講到明收留香港人咩
已經幫好多
對外緊係中立
廢事比蚛蟈話插手香港事務

On9 肯關心已經叫幫
仲要人介入係咪傻

唔踩一腳已經幫緊

不分化，謝台灣

洗曬版咁支持台灣人喎

買咗80 架F16 準備嚇翻支共
算唔話得架喇(作用同解放軍放邊境一樣)

唔通講出面咩

天佑香港

唔介入係好正常嘅事
台灣唔奶共就已經係最大幫忙
反而台灣要小心柯p丶韓魚同其他親中團體好過，佢哋而家實出嚟搞事

其實已經幫左好多

on9
介入就真係on9
韓國瑜老共多謝你

睇左內文先啦屌
個標題好差下

冇咩問題，主線一定係要保存台灣本土

幫係真係有幫
不過唔該
低調啲

台灣係今次運動已經幫左我地超多
很感謝

又有可能係三毛
上面已經有幾個好明顯

台灣一明顯介入即係迫中共主動攬炒, 佢係政策上出力先係重點

呢d叫言語藝術，台灣大大力關心緊

咁人地又真係冇意務要幫你喎
不過官方一定係咁講
事實上只要佢地企係我地呢一邊已經叫幫左

依加唔介入姐
你估殺到埋身介唔介?

咁你想佢點 出兵打柒佢?
有出聲 又收留咗啲被迫害嘅人 啦

內文有支援喎

唔似新加坡出力加腳已經好好
蔡英文選戰加油

又唔係佢叫大粒墨去台灣殺人 呢件事佢係被動
台灣一早搵咗香港捉大粒墨返去啦
柒婆開頭唔理佢 後尾又借嚟發揮之嘛
推送中之後小英已經講到明唔接受送中法之下接收大粒墨 等佢冇得借題發揮啦

全力擁護 蔡總統
香港 台灣 一家親

幫左好撚多

全地球最先出聲外交就係台灣
人地真係一個總統講出口

有幾多野暗地做左

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

官方肯出聲同講到明俾個案協助已經好好啦
仲想點
派F16黎好唔好？

佢有冇 好好對待 義士們先

其實台灣係必要時接收香港難民
介入係要睇國家既影響力，軍力
呢D野留番比美帝做就好了

佢想幫都無能為力啦

人道救援都唔算幫?
派軍機過黎炸禮賓府好無呀?

政治係睇What they act>what they say

台灣有冇出手幫香港大家心照啦，如果冇幫一早出曬新聞機場捉義士啦

起完底一望 Heidi豬又追擊分化 細良又話人地起大台 依家又想分化台灣

英文中計！ 大陸就係逼佢講呢句。

民進黨近日表示，將用人道救援方式，給予到台灣的一些香港居民「個案協助」

達哥: 一直關心

話咗會人道支援

最幫手係台灣
最需要同一陣線都係台灣

佢要多謝林鄭喎

你看看自己 只是p牌而已

劉仲敬其實講過，臺灣係唔應該太過介入對岸事務，否則會被人認爲臺灣係支那既一部分

1. 共產黨話台灣係中國一部份
2. 共產黨叫台灣唔好中國內政說三道四
3. 因為香港, 共產黨認同台灣係獨立國家

唔會介入≠唔幫

支持台灣總統不干預別國內政但對密切關心表示感謝

咪撚做標題黨啦

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武

就黎中選出手幫乜

明面幫唔知會唔會又話干預內政

太陽花班搞手有同反國教交流

台灣可以點介入

呢個真
換轉去d親共國家
一早俾人送左翻黎

71有喲義士咪走左去台灣囉
無幫

係囉 到必要時台灣會做d咩你都唔知啦

真係想聽下你講幫過乜

之前連登又話每人每月會寄兩萬港幣去台灣
香港人最多就係錢
洗乜擔心

可以點介入 人地自己都搞緊選舉
出口已經幫左好多

老實 佢冇能力同冇資格介入

係，幫得太出面，本土人民又會嘈，分薄自己國家資源等等
始終台灣幾千萬人唔係全部都抗共，有好多中立同親中

正常，台灣都未想同大陸打仗

講比大陸聽咋

《聯合國大會第2758號決議》
并非強制性
中華民國係第一個國家簽聯合國(UN23)
中華民國喺法理上仍然係聯合國五巨頭...
咁多年以嚟國民政府喺度奶共
難得民進黨上台
唔該係幫就出力啲
一味諗經濟保民心
睇下香港... 有經濟又點...
好心盡力攞返聯合國議席
好讓聯合國制裁中共
從共匪手中解放我國中華兒女

BTW 好似冇人畀輿論壓力聯合國
口講人權 就係簡單嘅一條不平等決議
就將香港, 中國推咗畀個極權政權

沒錯

現時只會低調幫助流亡海外既義士

介入就準備同共產黨開戰

其實佢只要keep住對抗中共就得
一齊燒中菳後欄

中共

點幫呀 下年大選 係都唔出面幫啦

台灣政府要驚驚了?

台灣都比共匪打壓緊

一路幫梗啦，唔通你想佢開戰先叫幫咩

唔好講「台灣」
試吓講「中華民國」

你個親戚打仔你都係只能夠講唔好打

估到。。佢收難民 又會比台灣人話搶工作
所以，一直都話 自己地方自己救

口交介入

人道救援已經好好
仲可以做咩

好似trump trump咁，人地都唔會明講，事情就由下面做架啦。人地總統黎架，保持政治威望係基本盤。就算收左義士，都唔會唱通街，你地明唔明？
做都被人鬧

同意

仲想點,人地同你非親非故。
肯人道救下你咪算好
起碼唔係落井下石先

民進黨點奶共 台獨黨剛

點介入？
派兵反攻大陸？
總統支持 已經好夠
幫吓我哋班逃難義士

講就咁講姐

教主不嬲撐泡菜魚

台灣有撚能力幫咩
香港人但求你ko韓國瑜就已經足夠

事實係香港幫左台灣，令奶共既台灣人醒覺，今日香港，明日台灣。

他朝若有一日台灣歸順共產黨，我敢講到時台灣一定慘撚過新彊。
中共同英國簽既『中英職合聲明』簽撚完可以話英國冇權監察，你班台灣撚繼續奶共啦

講真 佢出聲話支持
到時大陸話你台獨港獨 成個運動更加冇得收科
當然啦 而家都唔似會和解
但起碼未去到嗰步

明架啦，在心中

引戰🐶請離開！！

台灣最多都係幫你地走下佬姐

之前肯發聲都算係咁啦....
唔係串, 不過佢哋搞掂好條韓國魚先啦
韓國魚一上位, 立即步香港後塵/隨時行先香港一步

其實正常啦 香港事 香港人話事

唔係想點 出軍隊幫你?
呢個時候仲諗靠人 肯收留你都執到

台灣剩係靠把口同對眼已經幫到好多

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

台灣無話會庇護，但係同時間無緝捕遣返，諗諗背後嘅意義。

庇護方面做好D囉

人道救援算係咁啦。

希望佢地暗地裏真係幫下義士
人在異鄉，其實感覺真係好唔容易

其實台灣真的 自己一大堆問題

而且受中國不斷壓迫 所以香港人唔好比壓力同希望係台灣

而家只有美國先幫到香港

如果韓國瑜條粉腸當選, 一定會介入, 綑綁送返大陸

台灣幫到盡啦 你仲想佢地點

佢贏泡菜魚就真係救港
台灣唔好香港唔會好；反之亦然

台灣自己唔係隔個海都自身難保啦.
樣樣野靠人地咩, 佢地已經幫咗好多啦.

係
唔好期望人地打救你

俾張好牌佢都唔識上 隨時打呢張牌坐定定連任

"不要將局勢惡化的責任推給並不存在的外力，別做出錯誤判斷，造成歷史遺憾。"

講真可以點幫姐
佢出下聲比下國際輿論壓力中國已經好夠
唔通輸入軍火咩

難道出兵？

冇消息應該係好消息

如果韓國贏左回歸添呀

民國政府

你勝選就係最大幫助
香港人血饅頭放題暫時任食

不要標題黨

你地想點
一早咪講咗只可以靠自己
美國都未必救我地啦
何況只係台灣

講嘢用下腦好冇

唔應該繼續追查

小英幫我地
連仔都幫左我地好多！

［人手置頂］課金連登！

吹埋幫右丫

有撚幫過咩

呀c兄 已經過左30日喇喎 冇番到黎姐係冇事啦

洗唔洗打鑼打鼓開記招話埋俾中共知點幫？

咩料呀你？你姓賴架？

#2 #6 #21？

要贏係一定要靠自己多，唔好妄想別人做好多黎幫我地，肯出聲已經很好